Запуск сервера:
tsaServer\src\main\java\svkreml\krekerCa\tsaServer\server\ServerCa.java

выбор ключей:
заменить строчки в ServerCa.java

  String cert = "keysTemplates/testTsa2012.der";
  
  String pkey = "keysTemplates/testTsa2012.der.pkey";

Клиент штампов времени:

svkreml/krekerCa/tsaClient/TsaClientTests.java

запускать методы, указать адрес сервера,

ответ будет сохранён в tsaClient/tspResponse.bin
